蘋果日報有個好嚴重既問題

Sorry 呃左大家入黎

大家打卡既記得落番以下tag

#撐蘋果日報
#SupportAppledaily
#WeNeedAppleDaily

另外除左買實體報紙 仲可以訂閱埋1 週刊

#撐蘋果日報
#SupportAppledaily
#WeNeedAppleDaily
#FreeAgnes
#FreeJimmyLai

屌你 買唔撚到

仲有vip呀

咩區?

廢事係網上透露咁多，一陣再落去走多轉

咪自爆邊區買到 / 買唔到